「美股港股交易聯盟」是咪犯罪集團？

是咁的，小弟畀疑似專門呃呃氹氹嘅網民騷擾，搞到我宜家驚已不

仲有冇受害人？唔介意嘅一齊理性討論吓

#staystrong

block咗佢咪算囉

block極都仲有，佢估騷擾人唔洗付出代價呀？

唔洗

小弟已經生存喺一個賞惡罰善嘅制度嘅監獄之下，難得今日放假，仲要畀人騷擾都算，嗰吓先理解到乜撚嘢叫做荒謬

仲要畀佢屌返轉頭，嗰吓真係「好嬲好嬲」

小弟已經生存喺一個賞惡罰善嘅制度嘅監獄之下，難得今日放假，仲要畀人騷擾，嗰吓先理解到乜撚嘢叫做荒謬